T寶扮鬼扮馬 好QQ喔

幾時都話腎寶份人最fun最玩得😂😂🤙🏻

大山婆扮春麗應該幾有睇頭

mina扮mina？

架妹貪靚？

定仔幾man

又係腎寶同瑜寶贏

腎

一出道時班香港once反腎

然後到連登wizone狗反柔理反到港場第二多歡呼

屌你老尾 全部人去博命 你出垃圾po
你無資格做香港人

南南係扮咩

妖怪本人

咪屈